<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ns2:export xmlns="http://zakupki.gov.ru/oos/types/1" xmlns:ns2="http://zakupki.gov.ru/oos/export/1">
    <ns2:fcsNotificationEF schemeVersion="1.0">
        <id>32071</id>
        <purchaseNumber>0187300004614000003</purchaseNumber>
        <docPublishDate>2014-01-29T10:36:11.600+06:00</docPublishDate>
        <href>http://zakupki.gov.ru/epz/order/notice/ea44/view/common-info.html?noticeId=32071</href>
        <printForm>
            <url>http://zakupki.gov.ru/epz/order/notice/printForm/view.html?noticeId=32071</url>
        </printForm>
        <purchaseObjectInfo>Приобретение жилых помещений в многоквартирном жилом доме в сельском поселении Алябьевский в рамках муниципальной программы «Обеспечение доступным и комфортным жильем жителей Советского района на период 2014-2016 годы» (Закупка № 3).</purchaseObjectInfo>
        <purchaseResponsible>
            <responsibleOrg>
                <regNum>01873000046</regNum>
                <fullName>администрация Советского района</fullName>
                <postAddress>Российская Федерация, 628240, Ханты-Мансийский Автономный округ - Югра АО, Советский р-н, Советский г, ул. 50 лет Пионерии, д. 10, -</postAddress>
                <factAddress>Российская Федерация, 628240, Ханты-Мансийский Автономный округ - Югра АО, Советский р-н, Советский г, ул. 50 лет Пионерии, д. 10, -</factAddress>
                <INN>8615007291</INN>
                <KPP>861501001</KPP>
            </responsibleOrg>
            <responsibleRole>RA</responsibleRole>
            <responsibleInfo>
                <orgPostAddress>Российская Федерация, 628240, Ханты-Мансийский Автономный округ - Югра АО, Советский р-н, Советский г, ул. 50 лет Пионерии, д. 10, -</orgPostAddress>
                <orgFactAddress>Российская Федерация, 628240, Ханты-Мансийский Автономный округ - Югра АО, Советский р-н, Советский г, ул. 50 лет Пионерии, д. 10, -</orgFactAddress>
                <contactPerson>
                    <lastName>Балашова</lastName>
                    <firstName>Ольга</firstName>
                    <middleName>Анатольевна</middleName>
                </contactPerson>
                <contactEMail>sovzakaz@mail.ru</contactEMail>
                <contactPhone>7-3467-532252</contactPhone>
            </responsibleInfo>
        </purchaseResponsible>
        <placingWay>
            <code>EA44</code>
            <name>Электронный аукцион</name>
        </placingWay>
        <ETP>
            <code>ETP_SBAST</code>
            <name>ЗАО «Сбербанк-АСТ»</name>
            <url>http://www.sberbank-ast.ru</url>
        </ETP>
        <procedureInfo>
            <collecting>
                <startDate>2014-01-29T15:00:00+04:00</startDate>
                <place>Заявка на участие в электронном аукционе направляется участником такого аукциона оператору электронной площадки в форме двух электронных документов, содержащих части заявки. </place>
                <order>1. Подача заявок на участие в электронном аукционе осуществляется только лицами, получившими аккредитацию на электронной площадке.
2. Заявка на участие в электронном аукционе направляется участником такого аукциона оператору электронной площадки в форме двух электронных документов, содержащих части заявки. Указанные электронные документы подаются одновременно. Далее - в соответствии с Законом о контрактной системе и требованиями документации об электронном аукционе</order>
                <endDate>2014-02-17T10:00:00+04:00</endDate>
            </collecting>
            <scoring>
                <date>2014-02-18T00:00:00+04:00</date>
            </scoring>
            <bidding>
                <date>2014-02-21T00:00:00+04:00</date>
            </bidding>
        </procedureInfo>
        <lot>
            <maxPrice>6774390.28</maxPrice>
            <currency>
                <code>RUB</code>
                <name>Российский рубль</name>
            </currency>
            <financeSource>бюджет Советского района</financeSource>
            <quantityUndefined>false</quantityUndefined>
            <customerRequirements>
                <customerRequirement>
                    <customer>
                        <regNum>01873000182</regNum>
                        <fullName>Департамент муниципальной собственности</fullName>
                    </customer>
                    <maxPrice>6774390.28</maxPrice>
                    <deliveryPlace>с.п. Алябьевский, Советский район, ХМАО-Югра</deliveryPlace>
                    <deliveryTerm>передача квартир - 1 (первое) полугодие 2014 г.</deliveryTerm>
                    <applicationGuarantee>
                        <amount>33871.96</amount>
                        <part>0.5</part>
                        <procedureInfo>в соответствии с требованиями Закона о контрактной системе и документации электронного аукциона</procedureInfo>
                        <settlementAccount>40302810600005000021</settlementAccount>
                        <personalAccount>030110115</personalAccount>
                        <bik>047175000</bik>
                    </applicationGuarantee>
                    <contractGuarantee>
                        <amount>0</amount>
                        <part>0.0</part>
                        <procedureInfo>обеспечение не установлено</procedureInfo>
                        <settlementAccount>40302810600005000021</settlementAccount>
                        <personalAccount>006.11.015.1</personalAccount>
                        <bik>047175000</bik>
                    </contractGuarantee>
                </customerRequirement>
            </customerRequirements>
            <purchaseObjects>
                <purchaseObject>
                    <OKPD>
                        <code>70.12.11.000</code>
                        <name>Услуги по покупке и продаже жилых зданий</name>
                    </OKPD>
                    <name>2 (два) жилых помещения благоустроенных  3 – комнатных, общей площадью не менее 142,76 кв.м, должны располагаться  в доме в каменном исполнении и находиться в черте сельского поселения Аляьевский</name>
                    <OKEI>
                        <code>081</code>
                        <nationalCode>М2 ОБЩ ПЛ</nationalCode>
                    </OKEI>
                    <customerQuantities>
                        <customerQuantity>
                            <customer>
                                <regNum>01873000182</regNum>
                                <fullName>Департамент муниципальной собственности</fullName>
                            </customer>
                            <quantity>0.0</quantity>
                        </customerQuantity>
                    </customerQuantities>
                    <price>47453</price>
                    <quantity>
                        <value>142.76</value>
                    </quantity>
                    <sum>6774390.28</sum>
                </purchaseObject>
                <totalSum>6774390.28</totalSum>
            </purchaseObjects>
            <preferenses>
                <preferense>
                    <code>8361034</code>
                    <name>Субъектам малого предпринимательства (в соответствии со Статьей 30 Федерального закона № 44-ФЗ)</name>
                    <prefValue>0.0</prefValue>
                </preferense>
            </preferenses>
            <requirements>
                <requirement>
                    <code>8361040</code>
                    <name>Единые требования к участникам (в соответствии  с частью 1 Статьи 31 Федерального закона № 44-ФЗ)</name>
                    <content>Требования к участникам электронного аукциона: 
- соответствие требованиям, установленным в соответствии с законодательством Российской Федерации к лицам, осуществляющим поставку товара, выполнение работы, оказание услуги, являющимся объектом закупки;
- правомочность участника закупки заключать контракт;
- непроведение ликвидации участника закупки - юридического лица и отсутствие решения арбитражного суда о признании участника закупки - юридического лица или индивидуального предпринимателя несостоятельным (банкротом) и об открытии конкурсного производства;
- неприостановление деятельности участника закупки в порядке, установленном Кодексом Российской Федерации об административных правонарушениях, на дату подачи заявки на участие в закупке;
- отсутствие у участника закупки недоимки по налогам, сборам, задолженности по иным обязательным платежам в бюджеты бюджетной системы Российской Федерации (за исключением сумм, на которые предоставлены отсрочка, рассрочка, инвестиционный налоговый кредит в соответствии с законодательством Российской Федерации о налогах и сборах, которые реструктурированы в соответствии с законодательством Российской Федерации, по которым имеется вступившее в законную силу решение суда о признании обязанности заявителя по уплате этих сумм исполненной или которые признаны безнадежными к взысканию в соответствии с законодательством Российской Федерации о налогах и сборах) за прошедший календарный год, размер которых превышает двадцать пять процентов балансовой стоимости активов участника закупки, по данным бухгалтерской отчетности за последний отчетный период. Участник закупки считается соответствующим установленному требованию в случае, если им в установленном порядке подано заявление об обжаловании указанных недоимки, задолженности и решение по такому заявлению на дату рассмотрения заявки на участие в определении поставщика (подрядчика, исполнителя) не принято;
- отсутствие в предусмотренном настоящим Федеральным законом реестре недобросовест</content>
                </requirement>
            </requirements>
            <restrictInfo>Участниками электронного аукциона могут быть только субъекты малого предпринимательства</restrictInfo>
        </lot>
        <attachments>
            <attachment>
                <publishedContentId>F114C4EDFCBE0092E043AC11072551BC</publishedContentId>
                <fileName>Закупка № 3 квартиры 6 774 390,28.doc</fileName>
                <docDescription>Закупка № 3 квартиры 6 774 390,28</docDescription>
                <url>http://zakupki.gov.ru/44fz/filestore/public/1.0/download/priz/file.html?uid=F114C4EDFCBE0092E043AC11072551BC</url>
            </attachment>
        </attachments>
    </ns2:fcsNotificationEF>
</ns2:export>
