<!--уже в базе--><?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<export xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xmlns:base="http://zakupki.gov.ru/oos/base/1"
    xmlns="http://zakupki.gov.ru/oos/export/1"
    xmlns:oos="http://zakupki.gov.ru/oos/types/1">
    <nsiChangePriceFoundations>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>1</oos:code>
            <oos:name>На основании статьи 28 Закона № 44-ФЗ, Постановление Правительства РФ от 14.07.2014 № 649 «О порядке предоставления учреждениям и предприятиям уголовно-исполнительной системы преимуществ в отношении предлагаемой ими цены контракта» контракт заключается по предложенной ими цене с учетом преимущества в отношении цены контракта до 15%, но не выше начальной (максимальной) цены контракта.</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>2</oos:code>
            <oos:name>На основании статьи 29 Закона № 44-ФЗ, Постановление Правительства РФ от 15.04.2014 № 341 «О предоставлении преимуществ организациям инвалидов при определении поставщика (подрядчика, исполнителя) в отношении предлагаемой ими цены контракта» контракт заключается по цене, предложенной этой организацией, увеличенной до 15 % от такой цены, но не выше начальной (максимальной) цены контракта.</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>3</oos:code>
            <oos:name>На основании части 18 статьи 34 Закона № 44-ФЗ, а так же в соответствии с документацией об аукционе принято решение увеличить количество поставляемого товара на сумму, не превышающую разницы между ценой контракта, предложенной таким участником, и начальной (максимальной) ценой контракта (ценой лота). С участником закупки увеличение количества поставляемого товара согласовано.</oos:name>
            <oos:actual>false</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>3</oos:code>
            <oos:name>На основании части 18 статьи 34 Закона № 44-ФЗ, а также в соответствии с документацией о закупке, принято решение увеличить количество поставляемого товара на сумму, не превышающую разницы между ценой контракта, предложенной таким участником, и начальной (максимальной) ценой контракта (ценой лота). С участником закупки увеличение количества поставляемого товара согласовано.</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>4</oos:code>
            <oos:name>На основании части 4 статьи 14 Закона № 44-ФЗ, Приказа Минэкономразвития России от 25.03.2014 № 155 «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров, работ, услуг для обеспечения государственных и муниципальных нужд» контракт заключается по цене, предложенной участником аукциона, сниженной на 15 % от предложенной цены контракта.</oos:name>
            <oos:actual>false</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>5</oos:code>
            <oos:name>На основании части 4 статьи 14 Закона № 44-ФЗ, приказа Минфина России № 126н от 04.06.2018 «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранного государства или группы иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров для обеспечения государственных и муниципальных нужд» контракт заключается по цене, предложенной участником электронного аукциона, сниженной на 15 % от предложенной цены контракта.</oos:name>
            <oos:prefRateInfo>
                <base:code>1</base:code>
                <base:prefValue>15</base:prefValue>
            </oos:prefRateInfo>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>5</oos:code>
            <oos:name>На основании части 4 статьи 14 Закона № 44-ФЗ, Приказа Минфина России от 04.06.2018 № 126н «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранного государства или группы иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров для обеспечения государственных и муниципальных нужд», контракт заключается по цене, предложенной участником аукциона, сниженной на 15 % от предложенной цены контракта.</oos:name>
            <oos:actual>false</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>6</oos:code>
            <oos:name>Уменьшение цены контракта относительно цены, предложенной участником закупки, либо начальной (максимальной) цены контракта по согласованию с участником закупки, с которым заключается контракт</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>7</oos:code>
            <oos:name>На основании части 4 статьи 14 Закона № 44-ФЗ, приказа Минфина России № 126н от 04.06.2018 «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранного государства или группы иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров для обеспечения государственных и муниципальных нужд» контракт заключается по цене, предложенной участником электронного аукциона, сниженной на 20 % от предложенной цены контракта.</oos:name>
            <oos:prefRateInfo>
                <base:code>2</base:code>
                <base:prefValue>20</base:prefValue>
            </oos:prefRateInfo>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>8</oos:code>
            <oos:name>На основании ст. 28 Закона № 44-ФЗ контракт заключается по цене, увеличенной на 15% от предложенной участником закупки, с которым заключается контракт, но не выше начальной (максимальной) цены контракта</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>9</oos:code>
            <oos:name>На основании ст. 29 Закона № 44-ФЗ контракт заключается по цене, увеличенной на 15% от предложенной участником закупки, с которым заключается контракт, но не выше начальной (максимальной) цены контракта</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>10</oos:code>
            <oos:name>На основании п. 2 ч. 2 ст. 51 Закона № 44-ФЗ увеличено количество поставляемого товара на сумму, не превышающую разницы между ценой контракта и начальной (максимальной) ценой контракта. При этом цена единицы товара не превышает цену такой единицы, определяемую как частное от деления цены контракта на количество товара, предусмотренное в извещении об осуществлении закупки</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>11</oos:code>
            <oos:name>На основании ч. 4 ст. 14 Закона № 44-ФЗ, Приказа Минфина России от 04.06.2018 № 126н «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранного государства или группы иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров для обеспечения государственных и муниципальных нужд», контракт заключается по цене, сниженной на 15 % от предложенной участником аукциона, с которым заключается контракт</oos:name>
            <oos:prefRateInfo>
                <base:code>1</base:code>
                <base:prefValue>15</base:prefValue>
            </oos:prefRateInfo>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>12</oos:code>
            <oos:name>На основании п. 2 ч. 10 ст. 31 Закона № 44-ФЗ снижена цена контракта, предлагаемая участником закупки, с которым заключается контракт</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>13</oos:code>
            <oos:name>На основании ч. 4 ст. 14 Закона № 44-ФЗ, Приказа Минфина России от 04.06.2018 № 126н «Об условиях допуска товаров, происходящих из иностранного государства или группы иностранных государств, для целей осуществления закупок товаров для обеспечения государственных и муниципальных нужд», контракт заключается по цене, сниженной на 20 % от предложенной участником аукциона, с которым заключается контракт</oos:name>
            <oos:prefRateInfo>
                <base:code>2</base:code>
                <base:prefValue>20</base:prefValue>
            </oos:prefRateInfo>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
        <nsiChangePriceFoundation>
            <oos:code>14</oos:code>
            <oos:name>На основании пп. «в» п. 2 ч. 3 ст. 51 Закона № 44-ФЗ снижена цена контракта по предложению участника закупки, с которым заключается контракт</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiChangePriceFoundation>
    </nsiChangePriceFoundations>
</export>