<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<export xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xmlns="http://zakupki.gov.ru/oos/export/1"
    xmlns:oos="http://zakupki.gov.ru/oos/types/1">
    <nsiDeviationFactFoundationList>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN537</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований ч. 5 ст. 37 Закона № 44-ФЗ (непредоставление информации, подтверждающей добросовестность согласно ч. 3 ст. 37 Закона № 44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>FAL537</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований ч. 5 ст. 37 Закона № 44-ФЗ (информация, подтверждающая добросовестность согласно ч. 3 ст. 37 Закона № 44-ФЗ, признана недостоверной)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN637</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований ч. 6 ст. 37 Закона № 44-ФЗ (непредоставление обеспечения согласно ч. 1 и 2 ст. 37 Закона № 44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN21037</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований п. 2 ч. 10 ст. 37 Закона № 44-ФЗ (непредоставление обоснования предлагаемой цены контракта согласно ч. 9 ст. 37 Закона № 44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN96</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований положений ч. 5 ст. 96 Закона № 44-ФЗ</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN70</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником требований ст. 70 Федерального закона №44-ФЗ (непредоставление заказчику подписанного проекта контракта в требуемый срок) (согласно ч. 13 ст. 70 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>false</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>FAIL70</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником требований ст. 70 Федерального закона №44-ФЗ (несоблюдение требуемого срока для направления протокола разногласий согласно ч. 4 ст. 70 Федерального закона №44-ФЗ) (в соответствии с ч. 13 ст. 70 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>false</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN354</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником требований ч. 3 ст. 54 Федерального закона №44-ФЗ (непредоставление подписанных им экземпляров контракта в требуемый срок и / или документов, подтверждающих предоставление обеспечения исполнения контракта)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN1178</oos:code>
            <oos:name>Непредоставление заказчику подписанного контракта и выписки из ЕГРЮЛ (для юридического лица), которые получены не ранее чем за шесть месяцев до даты размещения в единой информационной системе извещения о проведении запроса котировок, надлежащим образом заверенный перевод на русский язык документов о государственной регистрации юридического лица в соответствии с законодательством соответствующего государства (для иностранного лица) или засвидетельствованную в нотариальном порядке копию такой выписки (согласно ч. 11 ст. 78 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN1783</oos:code>
            <oos:name>Непредоставление участником запроса предложений обеспечения исполнения контракта (согласно ч. 17 ст. 83 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN832</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником требований ст. 83.2 Федерального закона №44-ФЗ (непредоставление заказчику подписанного проекта контракта в требуемый срок) (согласно ч. 13 ст. 83.2 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>FAIL832</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником требований ст. 83.2 Федерального закона №44-ФЗ (несоблюдение требуемого срока для направления протокола разногласий согласно ч. 4 ст. 83.2 Федерального закона №44-ФЗ) (в соответствии с ч. 13 ст. 83.2 Федерального закона №44-ФЗ)</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN551</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований ч. 5 ст. 51 Закона № 44-ФЗ</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
        <nsiDeviationFactFoundation>
            <oos:code>UN351</oos:code>
            <oos:name>Невыполнение участником закупки требований ч. 3 ст. 51 Закона № 44-ФЗ</oos:name>
            <oos:actual>true</oos:actual>
        </nsiDeviationFactFoundation>
    </nsiDeviationFactFoundationList>
</export>